del post plz

冇撚人理你喎

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

唔緊要

無事 ching 我地各自努力
冇必要追求絕對一樣嘅一樣睇法
互相尊重返就得

多謝體諒 我真係只係一時想用中立角度睇件事 睇下大家有咩意見 絕無反對集會嘅意思 往後嘅集會個人情況許可的話我亦會出席支持 祝願大家平安 亦希望可以光復香港